手機日曆話我部手機比人hack 咗

裝左支那app?

ic

有冇人有同樣情況

應該冇

尋日開始咁樣，今日十幾分鐘就彈一次出黎，好煩

似係你亂上網彈左廣告你又冇睇㩒左ok
入setting 睇下 應該有得成set del

你手多subscribe咗calendar